有冇識人做Joox

見佢哋ig前兩日post完野餐嘢後畀人del左，想知post嘢手足係咪畀人兜左

playlist仲係到

joox係騰訊 唔洗問啦

所以想問下勇武手足係咪已經出左事

Joox 騰訊架